更正！101整理 twitter reddit要人

黑警開槍殺人未遂
角度1

角度2

reddit

黑警話要掟汽油彈

黑警掌摑已被制服女性，並阻止記者拍攝

黑警圍毆2名途經市民

黑警拗斷FA手

[size=5][gold]黑警開槍殺人未遂[/gold][/size=5]角度1[url]https://twitter.com/anti_elab/status/1178965849404608514[/url][url]https://twitter.com/kthopkins/status/1179006227910545408?s=21[/url]角度2[url]https://twitter.com/cityusuedb/status/1178966032733487105?s=21[/url]reddit[url]https://www.reddit.com/r/PublicFreakout/comments/dbszx8/on_the_ccps_70th_anniversary_hong_kong_police/[/url][size=5][gold]黑警話要掟汽油彈[/gold][/size=5][url]https://www.facebook.com/watch/?v=2377512875836375[/url][size=5][gold]黑警掌摑已被制服女性，並阻止記者拍攝[/gold][/size=5][url]https://www.facebook.com/angel.ngai.39/videos/10159349508043312/?t=0[/url][url]https://twitter.com/jacky94622/status/1178939418662453249[/url][url]https://www.reddit.com/r/HongKong/comments/dbprda/hong_kong_police_slapped_subdued_female/[/url][size=5][gold]黑警圍毆2名途經市民[/gold][/size=5][url]https://hk.news.appledaily.com/local/realtime/article/20191001/60106034?utm_campaign=hkad_social_hk.nextmedia&utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_content=photo_post[/url][size=5][gold]黑警拗斷FA手[/gold][/size=5][url]https://www.facebook.com/watch/?v=385328608828777[/url]

有其他嘅放埋集中一齊
目前已知救護車搶人係抄車

推

可以直接RT ＆ comment

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

Bump.

e